而家poly求其一個xx therapy master都四五十萬學費

好貴，點捨得俾，仲有入左又唔係一定畢到業

入左唔係一定畢到業vs 學費唔係一期清

唔好讀

移民

自資專業轉行係咁貴啦

社署其實有資助免學費，條件係畢業後耍有幾年響NGO做

先決條件係咪已經要係ngo做緊？

有四五十萬儲多少少買樓好過啦
讀出黎人工又唔係特別高

做緊嘢要你進修咪問公司拎錢

唔係

可唔可以講多啲

橫掂都 Postgrad
讀medic 好過啦

有朋友係呢個case
Accept左讀緊 grad左係ngo做

Second degree medic
仲難撚過jupas 考7科44分

入到先算啦
就算加到一百萬都大把人爭

去外國野雞大學成百幾萬都大把人去

其實免到點, 0?

老實與其用4 50萬，不如用百幾萬留學移民仲化算

真係零

唔係做緊ngo 都會資助學費？ 咁點揀人去資助呀？咪下下一百幾十人去申請？

另類難度啦

如果淨係想有份安穩工 讀PT幾十萬有乜所謂 出黎一兩年已經回本
個opportunistic cost一定細過medic讀最少13年先專科畢業 出錢又出力仲要傷身

interview都冇講條毛

只有PT OT有資助
ST無

佢得30-40幾個quota，但係呢d master頂盡先收50人，基本上大部份人都有，呢個sponsorship得OT/PT有

ST其實已經飽和咗，政府唔cut hku speech&hearing嘅位已經要偷笑